講真,咩人出黎選都會有好多人唔鍾意

到頭黎咪又一次口講白票行動。

仲有,連登傾向個班,一係潛晒水一係等坐監,咁落去咪每有人出來都白票

我支持大家投有意義既票,真係認為投白票都冇所謂,一來人少,二來唔會有聲音出到黎

所以你更加要投建制焦土
投白票只會益左泛民